有冇人同我一樣

唔開心果陣唔敢搵朋友 驚會煩到人
覺得唔係個個人都肯接收負能量
仲有會收得自己好埋
有鐘意嘅人都唔會同最好嘅朋友講

me

以前係 現在唔係

點改變?

身邊d朋友好nice 好多野講 打開到個心 慢慢個人變